屌你老母連登最近做乜撚咁多[GAY佬歌手]既打手

名我就唔撚柒提
完全封鎖左一堆都仲有勁多

你班打手最好就衝哂入黎比我一次過搞掂

大話講十次就會變真話